{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_084807",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.10000recipe.com/recipe/6930242'",
        "collectedDate": "2023-11-22",
        "publishedDate": "2020-04-09",
        "domain": "음식점",
        "title": "슬라이스 오리 쌈밥 만들기"
    },
    "text": "私の夫の誕生日を迎えて、最も人気のあった料理は、スライスアヒルサンバプでした。この特別な料理は私の娘のアイデアに行われたのが特徴です。調理時間は60分以内であり、必要な材料では飯、スライス、にんじん、たまねぎ、ねぎ、パプリカ、ゆでた唐辛子、塩、胡椒、カキのソース,ごまあぶら,ごまがあります。レシピは次のようです。きれいに洗浄したにんじん、たまねぎ、ねぎ、パプリカを切って入れてきれいに固めてくれます。スライスアヒルの葉は焼いたファンで焼いてくれて、アヒルを焼いてからは少し出る油に刻んだ野菜を入れて塩こしょうを加えて炒めてくれます。野菜をさっと炒めた後にはご飯二椀とカキのソース2スプーンを入れて中間支払いに2-3分程度さらに炒めてくれます。最後にごま油とごま塩を入れて完成させます。チャーハン、ゆでたニラ、わさびとスライスアヒルの葉を準備したら、安いことだけすればいいです。寿司程度のご飯を固めてわさびを塗り、スライスアヒルの葉で包み、ニラにまとめてくれます。完成した料理をきれいに器に載せてくれれば良いです。夫はわさびソースを好むが、娘がそれを知ってわさびを入れたら本当に好きでした。他の料理が多いんですけど、息子がこの料理を最もおいしい料理に挙げました。",
    "QA": [
        {
            "question": "この特別な料理は誰のアイデアで作られましたか？",
            "answer": "この特別な料理は私の娘のアイデアによって作られました。"
        },
        {
            "question": "この料理の調理時間は何分ですか？",
            "answer": "この料理の調理時間は60分以内です。"
        },
        {
            "question": "この料理にはどんな材料が必要ですか？",
            "answer": "この料理には飯、スライス、にんじん、たまねぎ、ねぎ、パプリカ、ゆでた唐辛子、塩、胡椒、カキのソース、ごまあぶら、ごまが必要です。"
        },
        {
            "question": "野菜をどのように切る必要がありますか？",
            "answer": "きれいに洗浄したにんじん、たまねぎ、ねぎ、パプリカを切って入れてきれいに固める必要があります。"
        },
        {
            "question": "スライスアヒルの葉はどのように焼くのですか？",
            "answer": "スライスアヒルの葉は焼いたファンで焼きます。"
        },
        {
            "question": "アヒルを焼く前に何をする必要がありますか？",
            "answer": "アヒルを焼いた後、少し出る油に刻んだ野菜を入れて塩こしょうを加えて炒めます。"
        },
        {
            "question": "野菜を炒めた後、どのように調理を進めるのですか？",
            "answer": "野菜をさっと炒めた後にはご飯二椀とカキのソース2スプーンを入れて中火で2-3分程度さらに炒めます。"
        },
        {
            "question": "最後に何を加えて料理を完成させますか？",
            "answer": "最後にごま油とごま塩を加えて料理を完成させます。"
        },
        {
            "question": "どのようにチャーハンを準備しますか？",
            "answer": "チャーハン、ゆでたニラ、わさびとスライスアヒルの葉を準備し、ご飯を固めてわさびを塗り、スライスアヒルの葉で包み、ニラにまとめます。"
        },
        {
            "question": "完成した料理をどのように盛り付けますか？",
            "answer": "完成した料理をきれいに器に載せて盛り付けます。"
        },
        {
            "question": "夫はどのようなソースを好みますか？",
            "answer": "夫はわさびソースを好みます。"
        },
        {
            "question": "他の料理と比べて、なぜこの料理が一番人気でしたか？",
            "answer": "他の料理の中で、息子がこの料理を最もおいしい料理として挙げました。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 389,
        "QA": 488
    }
}